如果你真係好愛一個人

你會唔會繼續包容佢，如果有一日佢肯返嚟你身邊即使佢做咗啲好傷好傷你心嘅事你都會繼續包容佢，繼續喺佢身邊當冇事發生？定係打算報復選擇去憎佢一世

會繼續愛佢
恨佢一世

我以為我會係前者，但原來係後者，好憎佢。

分咗手兩個月我一直喺度諗如果到時真係有個機會，我會真係好好咁樣愛佢定係報復

愛到盡頭就是恨

要睇有幾錯 同自己有幾愛

報復咪姐揾自己黎搞 不了

是盲目地偉大成狂
還是受害受用 犯賤犯到被虐成狂

食屎啦八婆屌你老味錢又我出曬聲又妳最大樣樣野妳講就係道理我講就係歪理成日虛榮心上身買呢樣買嗰樣自己又唔找數成日亂擺野成日搵唔到野就發脾氣咁妳個死港女應該自己屌爆妳自己啦係妳自己柒先影響到全世界呀仆街港女屌你老母素顏出街都唔敢自卑到極點落個樓下都要化成粒鐘妝去邊度都要搭的士食煙食食少半日好似餓幾日癮君子咁款杉多到一間房齋放杉都放唔曬有唔疊返好一舊舊成日出去就一定要食好野妳估妳而家係大劉個老婆定特朗普個老婆對外人仲好過自己人永遠借錢唔還自己人外人就立刻還對外人就笑笑口自己人就串柒柒成日攞住電話玩都可以已讀不回人地外人就有求必覆頂你個廢自己成日詐病人地病就話唔上進自己病就話偶然休息唔過分係咁叫人讀書努力自己就滿足現狀話唔好搞我多時間休息下仲好好心次次幫你買外賣就成日嫌三嫌四唔買又屌買又唔食嫌屋企乜都無又唔自己入貨樣樣野三分鐘熱度浪費大量金錢完全不知悔改話人孤寒斤斤計較自己白飲白食無做家務唔知應該叫乜鳩成日旅行又無儲蓄但又想有錢改善生活又唔進修上進升值而家錢係天跌落黎港女真係世界之第一恥無之一

有陣時我都會好嬲。。

嬲完又會冇野
憎黎盞辛苦自己
放低兩樣都唔會
想報仇代表你仲緊張佢

原諒佢

人生短暫，好好珍惜一齊相處嘅時光，唔開心嘅野大家抹左佢算啦

學我咁打一大段野就會舒服好多

我到頭先訓醒終於諗通左點解佢要走，係因為我剩係用我認為對佢好嘅方式對佢。
佢知我對佢好
但其實佢唔鐘意咁，佢自己想做其他事，不過我之前一路都諗唔到/同佢溝通得唔好，搞到佢一直想同我一齊做嘅嘢
都冇做到，而令佢受到無形壓力。

再加上因為我無主見，好多情況都交俾佢做決定，令到佢覺得我唔太可靠。

好想有一日可以多謝佢點醒我

利申：而家一諗起佢仲係會緊張心跳，極度影響日常生活，有咩辦法解決

我會同朋友講我日日都咀咒佢、好憎佢
但其實

復仇最好既方法係毫不在乎
轉頭就走

揀唔到 但我知道佢唔會返黎 所以唔洗揀
鬧佢 都係等自己好過d

日日都係ig屌佢地賤男臭雞
講到尾 我唔著緊 鬧你都曬氣

如果佢搵到另一個 我會離開

綠帽呢?

如果佢知錯會原諒佢...

只要佢願意番黎，咩都無所謂.....

係

兩樣嘢都唔好做，揾9自己笨7。